其實全民變熱狗先係救港

大家同意？

泛民收割完就安靜曬

bye

泛民打手好多

唔好叫連登啦屌
叫泛民粉絲同樂會啦

全變熱狗會不停內哄，你話我呃錢，我話你食人血饅頭

拉

事實係真係食左人血饅頭阿嘛
唔撚講得？

你應該留意少少立法會既新聞
唔好再扮熱狗粉
拉

D咩黃色經濟圈既假黃店多到

最緊要係好多唔撚好味但價錢貴過/同chain一樣，真係好難唔諗佢係食下人血饅頭無心做既

不了

收皮啦 P牌
我係唔係熱狗粉係你講？我自己會唔知？
我唔係熱狗粉同係熱狗粉又點？

Block , 至鬼憎熱狗

泛民P牌打手特別多，騎劫曬

熱狗

發唔發覺D P牌全部都反熱狗？

乜泛民真係好怕熱狗搶票啊

收割完就舒服啦 慢慢食人血饅頭啦

聽日見啦

不推文屌你老母

聽日128維園見

啱啦 多D一齊行下，出去同泛民議員建立感情
記得下次投票都投泛民

其實全民勇武都得tim 但係都係果句唔好咁多幻想

啱既啱既 唔好幻想
多D出去同泛民議員遊街啊
遊街+投票
年年聲勢浩大，泛民D光環大到

我們都是白痴,只有熱狗是天才

話人地食人血饅頭，自己又參選，陳雲又支持蔡乜乜，精神分裂！

樓主：

應該投比建制啦
雖然今次本土派未夠人
未必有得投比教主子弟
但係我射落海都唔益泛民
最多四年後熱普城再選過